服從 或者是 戰鬥 直至最後一刻

服從 或者是 戰鬥 直至最後一刻

戰鬥正評

服從 負評